求助 想約一個唔熟悉嘅女仔出街

首先
我已經冷靜D照咗鏡, 睇下自己個樣
同埋睇下我本銀行存摺有幾多錢
（雖然我冇樣又冇錢，但係我都想試）

世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有D廢人
（但我相信唔係我）

hi 聽講你要出國讀書喎

我聽日就係諗住咁問
但會唔會太突兀

唔熟 冇太多接觸
一嚟就問 x號得閒嗎 有冇興趣睇dark knight?

出到嚟無嘢講又有乜謂

Hi女學霸

Hi 我想屌閪 let’ have sex

我地都唔識個女仔
點知道佢嘅興趣嚟提供話題俾你

例如你IG平時見到佢po咩野
好似今期最興係動森 或者佢鍾意小動物

你喜歡孔子嗎

鍾意睇戲咪問下佢Netflix
鍾意聽歌咪問下咩歌手

留名學野
不過條女唔應機都冇計，搵話題係雙方嘅責任

嚇死人拉

唔熟既話
一係你靚仔
一係佢一開始就睇中你
完